想問有咩gif好笑得過呢個

要等幾耐先肯笑呀

呢幅已經笑到停唔到

屌你 次次d comments都搞到我要洗眼

你之前個兩個po

識野喎巴打 我改左名你都知

有冇片